<html lang="ru">
<head>
<meta charset="utf-8" />
<title>Limus.git</title>
</head>
<body background="http://zabavnik.club/wp-content/uploads/Palitra_cvetov_20_10052525.png">
<div style="background-image: url('https://mir-s3-cdn-cf.behance.net/project_modules/1400/45dc6216489171.562aca3f09250.jpg'); ">
<table
border="1"
align="center"
rules="rows"
style="width:60%;">

<tr>

<td>

<table
border="1"
background="https://mir-s3-cdn-cf.behance.net/project_modules/1400/45dc6216489171.562aca3f09250.jpg"
bgcolor="#7FFFD4"
cellpadding="10"
style="width:100%; border-radius:5px;">

</table>


<h1 class="article__title article__title_theme_undefined" itemprop="headline">Топ-10 легендарных певцов (за всю историю)</h1>
<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="8"><span>Поговорим о самых знаменитых, популярных и лучших певцах нашей планеты за всю историю. Из этой статьи вы узнаете о десяти певцах, которые доказали всему земному шару, что они самые настоящие таланты и самородки. Каждый из них оставил или продолжает оставлять свой след в мировой музыкальной индустрии.<br></span></p>
<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="5"><span>Вновь хочу сказать о том, что выбор стоял непростой, но я его сделал. Сейчас мы познакомимся с подборкой из десяти певцов, которые гордо носят звание - легенда мировой музыки разных времен и жанров.<br></span></p>
<h3 class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_h3" id="1_freddi_merkyuri" data-points="2"><span>#1. Фредди Меркьюри<br></span></h3>
<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="6"><span>Несмотря на то, что этого потрясающего британского артиста нет уже двадцать восемь лет с нами, он умер 1991 году, его популярность не исчезает, а с годами набирает обороты, так как поклонников его творчества только прибавляется.</span></p>
<img src="https://avatars.mds.yandex.net/get-zen_doc/1652143/pub_5cb880f8f1852c00b3646645_5cb8831fd07de300b368ae30/scale_1200" height=”22px”>

<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="8"><span>За двадцать два года своей деятельности он выпустил два сольных альбома, чуть больше десяти из которых вместе с коллективом "</span><span><b>Queen</b></span><span>", где являлся лидером группы. Кажется, что все песни, вошедшие в них, стали не только известны во всем мире, но и бессмертными. После смерти певца вышло еще шесть его альбомов-сборников.<br></span></p>

<h3 class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_h3" id="2_djastin_timberleiik" data-points="2"><span>#2. Джастин Тимберлейк<br></span></h3>

<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="9"><span>Уже больше двадцати лет этот красавчик будоражит сердца миллионов людей всей планеты. Впервые с ним мы познакомились в 1997 году, сразу после выхода дебютного альбома группы "N Sync" (где был Джастин), которая взорвала весь земной шар не только своей музыкой, но и ее участниками - красивыми молодыми людьми. Спустя пять лет Тимберлейк начал сольную карьеру.</span></p>

<div class="article-image-with-viewer article-image-with-viewer_platform_desktop article-render__block article-render__block_image" data-points="5"><div class="article-image-with-viewer__image"><div class="article-image-item article-image-item_is-shown-image article-image-item_border-type_rounded article-image-item_with-zoom-in-cursor article-image-item_with-pointer-events" style="max-width: 1200px;"><div class="article-image-item__size" style="padding-top: 66.1667%;"></div><div class="article-image-item__container"><div class="article-image-item__background" style="background-image: url(&quot;https://avatars.mds.yandex.net/get-zen_doc/1626348/pub_5cb880f8f1852c00b3646645_5cb8836cb499f700b34adc9c/blurred_60&quot;); background-color: rgb(255, 255, 255);"></div><figure itemscope="" itemprop="image" itemtype="http://schema.org/ImageObject" class="article-image-item__image-item"><img itemprop="image" class="article-image-item__image" width="1200px" height="794px" src="https://avatars.mds.yandex.net/get-zen_doc/1626348/pub_5cb880f8f1852c00b3646645_5cb8836cb499f700b34adc9c/scale_1200" alt="Топ-10 легендарных певцов (за всю историю)" srcset="" style="background-color: rgb(255, 255, 255);"><meta itemprop="url" content="https://zen.yandex.ru/media/svyat/top10-legendarnyh-pevcov-za-vsiu-istoriiu-5cb880f8f1852c00b3646645"></figure><div class="article-image-item__overlay"></div></div></div></div></div>

<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="8"><span>За годы своей сольной деятельности он выпустил пять альбомов, записал двадцать пять совместных работ с именитыми артистами всего мира, шесть раз отправлялся в мировое турне, снялся и озвучил более двадцати кинокартин и мультфильмов. Также имеет огромное количество музыкальных наград, среди которых главная - "Грэмми" (несколько штук).<br></span></p>

<h3 class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_h3" id="3_viktor_coii" data-points="2"><span>#3. Виктор Цой<br></span></h3>

<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="7"><span>Почти три десятилетия назад из жизни ушел не просто прекрасный человек и очень талантливый музыкант, ушла целая эпоха, но поклонники творчества этого артиста не дают забыть о нем. Например недавно песни Цоя попали в </span><span></span><a class="article-link article-link_theme_undefined" rel="noopener" target="_blank" href="https://zen.yandex.ru/media/svyat/luchshie-pesni-20-veka-russkii-rok-2ch-5c9e7f23b59e2e00b3fcb315">ТОП песен 20 века, можете ознакомиться.</a><span><br></span></p>

<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="6"><span><b>"Цой жив" - гласят миллионы надписей</b></span><span>, оставленные почитателями таланта по всей нашей стране и за ее пределами, которые можно встретить где угодно. И эти люди правы - пока есть память, Виктор Робертович будет жить в наших сердцах.</span></p>

<div class="article-image-with-viewer article-image-with-viewer_platform_desktop article-render__block article-render__block_image" data-points="5"><div class="article-image-with-viewer__image"><div class="article-image-item article-image-item_is-shown-image article-image-item_border-type_rounded article-image-item_with-zoom-in-cursor article-image-item_with-pointer-events" style="max-width: 1200px;"><div class="article-image-item__size" style="padding-top: 96.9167%;"></div><div class="article-image-item__container"><div class="article-image-item__background" style="background-image: url(&quot;https://avatars.mds.yandex.net/get-zen_doc/1899873/pub_5cb880f8f1852c00b3646645_5cb883b7fa060d00ae3ee5e3/blurred_60&quot;); background-color: rgb(255, 255, 255);"></div><figure itemscope="" itemprop="image" itemtype="http://schema.org/ImageObject" class="article-image-item__image-item"><img itemprop="image" class="article-image-item__image" width="1200px" height="1163px" src="https://avatars.mds.yandex.net/get-zen_doc/1899873/pub_5cb880f8f1852c00b3646645_5cb883b7fa060d00ae3ee5e3/scale_1200" alt="Топ-10 легендарных певцов (за всю историю)" srcset="" style="background-color: rgb(255, 255, 255);"><meta itemprop="url" content="https://zen.yandex.ru/media/svyat/top10-legendarnyh-pevcov-za-vsiu-istoriiu-5cb880f8f1852c00b3646645"></figure><div class="article-image-item__overlay"></div></div></div></div></div>

<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="7"><span>За двенадцать лет своей активности Цой и его группа "Кино" успели оставить нам немалое наследие, их песни знают наизусть, талантом восхищаются, а роли в кино самого Виктора оставили огромный отпечаток в сердцах людей. Всего было записано девять альбомов.<br></span></p>

<h3 class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_h3" id="4_pol_makkartni" data-points="2"><span>#4. Пол Маккартни<br></span></h3>

<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="8"><span>Сэра Джеймса Пола Маккартни знают во всем мире не только как отдельную персону, но и как участника легендарной группы "The Beatles". К своим семидесяти шести годам этот прекрасный британский музыкант-мультиинструменталист и певец (остановимся на этих амплуа, так как перечислять все - можно сойти с ума) достиг огромных высот.</span></p>

<div class="article-image-with-viewer article-image-with-viewer_platform_desktop article-render__block article-render__block_image" data-points="5"><div class="article-image-with-viewer__image"><div class="article-image-item article-image-item_is-shown-image article-image-item_border-type_rounded article-image-item_with-zoom-in-cursor article-image-item_with-pointer-events" style="max-width: 1050px;"><div class="article-image-item__size" style="padding-top: 66.6667%;"></div><div class="article-image-item__container"><div class="article-image-item__background" style="background-image: url(&quot;https://avatars.mds.yandex.net/get-zen_doc/176438/pub_5cb880f8f1852c00b3646645_5cb8849ba07b5e00b2cceffd/blurred_60&quot;); background-color: rgb(255, 255, 255);"></div><figure itemscope="" itemprop="image" itemtype="http://schema.org/ImageObject" class="article-image-item__image-item"><img itemprop="image" class="article-image-item__image" width="1050px" height="700px" src="https://avatars.mds.yandex.net/get-zen_doc/176438/pub_5cb880f8f1852c00b3646645_5cb8849ba07b5e00b2cceffd/scale_1200" alt="Топ-10 легендарных певцов (за всю историю)" srcset="" style="background-color: rgb(255, 255, 255);"><meta itemprop="url" content="https://zen.yandex.ru/media/svyat/top10-legendarnyh-pevcov-za-vsiu-istoriiu-5cb880f8f1852c00b3646645"></figure><div class="article-image-item__overlay"></div></div></div></div></div>

<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="8"><span>Маккартни сумел: </span><span><u>получить шестнадцать статуэток "Грэмми"</u></span><span> и огромное количество других наград и государственных орденов по всему миру, записать больше тридцати разных альбомов, снять более пятидесяти видеоклипов, записать огромное количество саундтреков и дуэтов, написать огромное количество песен, стать продюсером.<br></span></p>

<h3 class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_h3" id="5_robbi_yilyams" data-points="2"><span>#5. Робби Уильямс<br></span></h3>

<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="11"><span>На днях этот британский музыкант, общественный деятель, автор песен и актер отметил свой сорок пятый день рождения. За свою почти тридцатилетнюю карьеру он записал огромное количество музыкальных творений как в составе группы "Take That", так сольно и в дуэтах со звездами разного масштаба, выпустил восемнадцать альбомов, стал героем видеоигры, принимал участие в съемках фильмов, активно участвует в рекламных компаниях, уделяет немало времени благотворительности.</span><h3 class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_h3" id="5_robbi_yilyams" data-points="2"><span>#5. Робби Уильямс<br></span></h3></p>

<div class="article-image-with-viewer article-image-with-viewer_platform_desktop article-render__block article-render__block_image" data-points="5"><div class="article-image-with-viewer__image"><div class="article-image-item article-image-item_is-shown-image article-image-item_border-type_rounded article-image-item_with-zoom-in-cursor article-image-item_with-pointer-events" style="max-width: 1200px;"><div class="article-image-item__size" style="padding-top: 50%;"></div><div class="article-image-item__container"><div class="article-image-item__background" style="background-image: url(&quot;https://avatars.mds.yandex.net/get-zen_doc/108057/pub_5cb880f8f1852c00b3646645_5cb884c473a52d00b2120960/blurred_60&quot;); background-color: rgb(255, 255, 255);"></div><figure itemscope="" itemprop="image" itemtype="http://schema.org/ImageObject" class="article-image-item__image-item"><img itemprop="image" class="article-image-item__image" width="1200px" height="600px" src="https://avatars.mds.yandex.net/get-zen_doc/108057/pub_5cb880f8f1852c00b3646645_5cb884c473a52d00b2120960/scale_1200" alt="Топ-10 легендарных певцов (за всю историю)" srcset="" style="background-color: rgb(255, 255, 255);"><meta itemprop="url" content="https://zen.yandex.ru/media/svyat/top10-legendarnyh-pevcov-za-vsiu-istoriiu-5cb880f8f1852c00b3646645"></figure><div class="article-image-item__overlay"></div></div></div></div></div>

<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="4"><span>Показатели по продажам альбомов данного исполнителя очень высоки, в общей сложности превышают </span><span><b>шестьдесят миллионов экземпляров</b></span><span>.<br></span></p>

<h3 class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_h3" id="6_eenrike_iglesias" data-points="2"><span>#6. Энрике Иглесиас<br></span></h3>

<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="5"><span>Это сорокатрехлетний испанец будоражит сердца миллионов поклонниц по всему миру, он очень популярен не только в России, Европе, США, но и странах Латинской Америки.<br></span></p>

<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="5"><span><i>Иглесиас имеет огромное количество музыкальных наград, где особое место занимают многочисленные "ASCAP", "American Music Awards", "World Music Awards" и "Грэмми".</i></span></p>

<div class="article-image-with-viewer article-image-with-viewer_platform_desktop article-render__block article-render__block_image" data-points="5"><div class="article-image-with-viewer__image"><div class="article-image-item article-image-item_is-shown-image article-image-item_border-type_rounded article-image-item_with-zoom-in-cursor article-image-item_with-pointer-events" style="max-width: 1195px;"><div class="article-image-item__size" style="padding-top: 61.0042%;"></div><div class="article-image-item__container"><div class="article-image-item__background" style="background-image: url(&quot;https://avatars.mds.yandex.net/get-zen_doc/1554513/pub_5cb880f8f1852c00b3646645_5cb884f2a07b5e00b2ccf004/blurred_60&quot;); background-color: rgb(255, 255, 255);"></div><figure itemscope="" itemprop="image" itemtype="http://schema.org/ImageObject" class="article-image-item__image-item"><img itemprop="image" class="article-image-item__image" width="1195px" height="729px" src="https://avatars.mds.yandex.net/get-zen_doc/1554513/pub_5cb880f8f1852c00b3646645_5cb884f2a07b5e00b2ccf004/scale_1200" alt="Топ-10 легендарных певцов (за всю историю)" srcset="" style="background-color: rgb(255, 255, 255);"><meta itemprop="url" content="https://zen.yandex.ru/media/svyat/top10-legendarnyh-pevcov-za-vsiu-istoriiu-5cb880f8f1852c00b3646645"></figure><div class="article-image-item__overlay"></div></div></div></div></div>

<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="6"><span>Энрике выпустил десять альбомов, снялся в трех кинокартинах, постоянно участвует в рекламных роликах, является музыкальным продюссером, девять раз отправлялся в мировые турне. А еще он примерный семьянин и филантроп.<br></span></p>

<h3 class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_h3" id="7_eeminem" data-points="2"><span>#7. Эминем<br></span></h3>

<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="6"><span>В свои сорок шесть лет этот американский рэп-исполнитель может похвастаться небывалыми успехами, чего только стоит звание </span><span><u><b>"Самый продаваемый артист"</b></u></span><span>, который за десять лет продал более ста миллионов альбомов.</span></p>

<div class="article-image-with-viewer article-image-with-viewer_platform_desktop article-render__block article-render__block_image" data-points="5"><div class="article-image-with-viewer__image"><div class="article-image-item article-image-item_is-shown-image article-image-item_border-type_rounded article-image-item_with-zoom-in-cursor article-image-item_with-pointer-events" style="max-width: 960px;"><div class="article-image-item__size" style="padding-top: 56.25%;"></div><div class="article-image-item__container"><div class="article-image-item__background" style="background-image: url(&quot;https://avatars.mds.yandex.net/get-zen_doc/1945957/pub_5cb880f8f1852c00b3646645_5cb8853d362a6f00b3fd00e0/blurred_60&quot;); background-color: rgb(255, 255, 255);"></div><figure itemscope="" itemprop="image" itemtype="http://schema.org/ImageObject" class="article-image-item__image-item"><img itemprop="image" class="article-image-item__image" width="960px" height="540px" src="https://avatars.mds.yandex.net/get-zen_doc/1945957/pub_5cb880f8f1852c00b3646645_5cb8853d362a6f00b3fd00e0/scale_1200" alt="Топ-10 легендарных певцов (за всю историю)" srcset="" style="background-color: rgb(255, 255, 255);"><meta itemprop="url" content="https://zen.yandex.ru/media/svyat/top10-legendarnyh-pevcov-za-vsiu-istoriiu-5cb880f8f1852c00b3646645"></figure><div class="article-image-item__overlay"></div></div></div></div></div>

<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="11"><span>За тридцать лет, которые он известен миру, Эминем смог выпустить чуть больше двадцати различных альбомов, снять тридцать два видеоклипа, написать автобиографические книги, огромное количество раз объездить мир с концертами, стал музыкальным продюссером и автором песен (в том числе и для других артистов), принять участие в различных проектах, сняться в многочисленных рекламных роликах, попробовать себя в кинофильмах, занимался озвучиванием игр и мультфильмов.<br></span></p>

<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="3"><span>Рэпер основал свой собственный благотворительный фонд</span><span><b> "The Marshall Mathers Foundation"</b></span><span>.<br></span></p>

<h3 class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_h3" id="8_maiikl_djekson" data-points="2"><span>#8. Майкл Джексон<br></span></h3>

<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="8"><span>Оставить мой рассказ без короля поп-музыки невозможно, ведь этот человек внес неоценимый вклад не только в музыку, но и в другие отрасли мира. Это единственный артист, который побывал в книге "Рекордов Гиннеса" огромное количество раз, а еще он продал миллиард копий своих различных музыкальных творений.<br></span></p>

<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="11"><span>Майкл Джексон покинул мир почти десять лет назад, на тот момент ему было всего пятьдесят лет, но оставил большое наследие своим поклонникам и всем тем, кто связан с музыкальным миром. За годы своей жизни и карьеры он сумел выпустить более двадцати альбомов, сняться в десяти кинокартинах, был постоянным участником телевизионных передач (в ранние годы творчества), выпустил несколько книг о себе, принимал участие в создании видеоигр (где являлся героем).</span></p>

<div class="article-image-with-viewer article-image-with-viewer_platform_desktop article-render__block article-render__block_image" data-points="5"><div class="article-image-with-viewer__image"><div class="article-image-item article-image-item_is-shown-image article-image-item_border-type_rounded article-image-item_with-zoom-in-cursor article-image-item_with-pointer-events" style="max-width: 1200px;"><div class="article-image-item__size" style="padding-top: 66.1667%;"></div><div class="article-image-item__container"><div class="article-image-item__background" style="background-image: url(&quot;https://avatars.mds.yandex.net/get-zen_doc/1855206/pub_5cb880f8f1852c00b3646645_5cb8855f64549d00b3dcc8da/blurred_60&quot;); background-color: rgb(255, 255, 255);"></div><figure itemscope="" itemprop="image" itemtype="http://schema.org/ImageObject" class="article-image-item__image-item"><img itemprop="image" class="article-image-item__image" width="1200px" height="794px" src="https://avatars.mds.yandex.net/get-zen_doc/1855206/pub_5cb880f8f1852c00b3646645_5cb8855f64549d00b3dcc8da/scale_1200" alt="Топ-10 легендарных певцов (за всю историю)" srcset="" style="background-color: rgb(255, 255, 255);"><meta itemprop="url" content="https://zen.yandex.ru/media/svyat/top10-legendarnyh-pevcov-za-vsiu-istoriiu-5cb880f8f1852c00b3646645"></figure><div class="article-image-item__overlay"></div></div></div></div></div>

<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="8"><span>Он также был отличным хореографом, его концерты и видеоклипы превращались в самое феерическое шоу благодаря его танцевальным номерам. Он писал прекрасные сценарии своих программ, занимался аранжировкой композиций, являлся автором песен. Джексон посвятил огоромную часть своей жизни благотворительности.<br></span></p>

<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="6"><span>О наградах, которые получил король поп-музыки, можно говорить очень долго - за свою жизнь он получил их великое множество, самое большое и главное достижение среди них - </span><span><u>пятнадцать статуэток "Грэмми"</u></span><span>.<br></span></p>

<h3 class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_h3" id="9_sting" data-points="2"><span>#9. Стинг<br></span></h3>

<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="5"><span>Шестидесятисемилетний британский музыкант, автор песен и общественный деятель достиг больших высот за свою карьеру и как сольный артист, так и в составе коллективов, в которых принимал участие.</span></p>

<div class="article-image-with-viewer article-image-with-viewer_platform_desktop article-render__block article-render__block_image" data-points="5"><div class="article-image-with-viewer__image"><div class="article-image-item article-image-item_is-shown-image article-image-item_border-type_rounded article-image-item_with-zoom-in-cursor article-image-item_with-pointer-events" style="max-width: 1120px;"><div class="article-image-item__size" style="padding-top: 56.25%;"></div><div class="article-image-item__container"><div class="article-image-item__background" style="background-image: url(&quot;https://avatars.mds.yandex.net/get-zen_doc/61795/pub_5cb880f8f1852c00b3646645_5cb8858feedb1d00b30df602/blurred_60&quot;); background-color: rgb(255, 255, 255);"></div><figure itemscope="" itemprop="image" itemtype="http://schema.org/ImageObject" class="article-image-item__image-item"><img itemprop="image" class="article-image-item__image" width="1120px" height="630px" src="https://avatars.mds.yandex.net/get-zen_doc/61795/pub_5cb880f8f1852c00b3646645_5cb8858feedb1d00b30df602/scale_1200" alt="Топ-10 легендарных певцов (за всю историю)" srcset="" style="background-color: rgb(255, 255, 255);"><meta itemprop="url" content="https://zen.yandex.ru/media/svyat/top10-legendarnyh-pevcov-za-vsiu-istoriiu-5cb880f8f1852c00b3646645"></figure><div class="article-image-item__overlay"></div></div></div></div></div>

<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="7"><span><u>Стинг выпустил более 20 различных альбомов</u></span><span> (сольных и совместных) и снял огромное количество видеоклипов. Он посвятил себя съемкам в кинофильмах, где принял участие в более чем пятнадцати картинах. На его счету огромное количество наград. Данный артист помог многим молодым талантам и звездам.<br></span></p>

<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="5"><span>Помимо немалого вклада в музыку этот прекрасный человек внес большой вклад в мир природы, и даже создал фонд защиты тропических лесов. И, конечно же, уделяет достаточное внимание благотворительности.<br></span></p>

<h3 class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_h3" id="10_eelvis_presli" data-points="2"><span>#10. Элвис Пресли<br></span></h3>

<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="5"><span>Без короля рок-н-ролла моя подборка была бы совсем неполной. Несмотря на то, что он ушел из жизни более сорока лет назад, его до сих пор помнят и любят, а популярность не знает границ по сей день.</span></p>

<div class="article-image-with-viewer article-image-with-viewer_platform_desktop article-render__block article-render__block_image" data-points="5"><div class="article-image-with-viewer__image"><div class="article-image-item article-image-item_is-shown-image article-image-item_border-type_rounded article-image-item_with-zoom-in-cursor article-image-item_with-pointer-events" style="max-width: 780px;"><div class="article-image-item__size" style="padding-top: 56.2821%;"></div><div class="article-image-item__container"><div class="article-image-item__background" style="background-image: url(&quot;https://avatars.mds.yandex.net/get-zen_doc/1710676/pub_5cb880f8f1852c00b3646645_5cb885bc74b7da00b36670ec/blurred_60&quot;); background-color: rgb(255, 255, 255);"></div><figure itemscope="" itemprop="image" itemtype="http://schema.org/ImageObject" class="article-image-item__image-item"><img itemprop="image" class="article-image-item__image" width="780px" height="439px" src="https://avatars.mds.yandex.net/get-zen_doc/1710676/pub_5cb880f8f1852c00b3646645_5cb885bc74b7da00b36670ec/scale_1200" alt="Топ-10 легендарных певцов (за всю историю)" srcset="" style="background-color: rgb(255, 255, 255);"><meta itemprop="url" content="https://zen.yandex.ru/media/svyat/top10-legendarnyh-pevcov-za-vsiu-istoriiu-5cb880f8f1852c00b3646645"></figure><div class="article-image-item__overlay"></div></div></div></div></div>

<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="5"><span>Этот талантливый человек внес большой вклад в музыку, сделав популярным рок-н-ролл и подарив жизнь стилю рокабилли. Элвис посвятил достаточную часть жизни и съемкам в фильмах.<br></span></p>

<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="5"><span>За свои годы деятельности Пресли выпустил порядка </span><span><u>пятидесяти различных альбомов и снялся в тридцати одном художественном фильме</u></span><span>. В мире продано около миллиарда пластинок Элвиса.<br></span></p>

<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="4"><span>На этом я заканчиваю свой рассказ о самых знаменитых певцах планеты по всему миру. А еще вас скоро ждет десятка самых известных акеров. </span></p>

<p class="article-render__block article-render__block_underlined-text-enabled article-render__block_bold-italic-combination-enabled article-render__block_unstyled" data-points="4"><span>Пишите в комментариях какие подборки вы хотели бы увидеть, а чтобы не пропустить новые статьи, подписывайтесь на мой канал.</span></p>




  
</body>
</html>

